# Duel Links 日语语音替换 #

主要针对 Steam 决斗链接的国际服日语语音自动化替换启动器.

项目地址: [DuelLinksVoice](https://bitbucket.org/MeteorGX/duel_links_voice)

项目地址: 

### 使用说明 ###

目前只实现简单的 `简易替换` 功能, 其他功能目前还处于开发( 完整替换需要首先下载 3~4G 的语音包再测试, 太费事以后慢慢来 ).


`简易替换` 里面的语音包有些瑕疵就是 `DM版本王样/海马/城之内` 语音缺失, 且需要再次 Konami 服务器下载语音包.( 有反映说点击 `已重新下载数据` 的话可以修复. )

> 重新下载整整 `3~4G`, 加速器不稳定常常中断得手动配置


### 操作步骤

软件运行依赖下列条件:

* 安装 `Steam`
* 安装 `DuelLinks`
* 安装游戏之中已安装 `任意语音包`

直接退出游戏, 运行软件  -> 点击 `简易替换`.

之后进入游戏, 在 `DuelLinks` 标题页面点击 `已重新下载数据`.

> PS: 启动游戏可能多次要求重启, 这是正常校验游戏语音文件, 让游戏重启就行.
>> `如果多次提示登录要求重启, 最好重启电脑之后不要登录 Steam 再操作简易语音替换重新走一遍, 大概率是替换语音的时候语音文件被占用了`.

之后进入游戏标题页面的, 选择 `已重新下载数据`, 游戏就会自动去下载游戏日语语音包.